K11 Musea個sea其實點讀

musea個sea讀sea定sea啊？

好笑？

妙C淫

not funny

Museum

連詩雅你點稱呼佢咪點讀囉

Sea er

我等緊嗰篇野

有啲人讀Musea
聽過有人讀Musea
我就讀Musea

真心問 搞到我次次唔敢讀
要講新嗰嗰k11

SEE AR

K11 妙詩牙